點樣整朱古力架？

問普巴

首先要做A零玖

一線頭

朱古。力架

ching 好多高汁post